唯一我想介紹比屋企人既男朋友..

好想有同男朋友去旅行
好想有人幫我慶祝生日

我以後都要自己一個一
我做錯咩野

點解只有我花心思幫人慶祝生日朋友/男友 冇人同我慶祝生日

點解我要孤零零自己一個

我都無人同我慶祝生日

我同你慶祝
但你請

好心男人老狗點解可以講得出口

I know your feel
永遠只有我做有心思既野 織過頸巾俾人 見佢凍著唔夠無帶頸巾俾埋自己條頸巾佢戴 但一直都係零

利申巴

睇你啲post以為係自己
會過去的

你俾你男友屌完後被飛？

咁就弊了，你第時個男友一定怨你個處唔留俾佢

我有女 但冇人同我慶祝生日
係咪sad過你

利申 已散

生日快樂！